有冇人打fifa season好lag

自己網速正常，但永遠抽到啲對手好遠
次次都連去印尼server
場場都係咁

update 完1.05 個人龜速移動

玩ut la